{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053736",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10040616",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 센트럴리조트앤스파펜션"
    },
    "text": "[屋外プールオープン]オープン日:22年6/17日~8月中旬利用時間:8:00~10:00時/15:00~20:00時服装:水着、水泳帽着用、レスィカドゥ可能チューブ、救命胴衣:個人持参エアポンプ具備完了公知事項22時以降入室時にはペンションで予めご連絡お願いいたします。訪問客後期-外部プールと近所のおいしい店がおり、鍼灸がきれいでふわっとします-平日に訪問すると、低価格で快適な気分になれます。-ただ、2階から1階の火を全てコントロールできず、いろいろ不便な点があります。-追加人数に対する料金請求が予約の時、表記されていないため不便でしたが、全体的に宿泊施設は静かで清潔です。-当宿は、価格情報や客室内部の詳細情報が不十分で、エアコンが一つしかないので不便です。-寝具の清潔度も低く騒音がひどいです-でも、社長が親切だという評価や、夏は下水道の臭いが少ないというレビューもあります。-また、アミューズメント施設は写真より小さいですが、満足のいく姿を見せました。-ただし、個人バーベキュー場を利用する場合、他の号室への訪問が不便で、近くのコンビニがありません。利用料金-ジェットスパ50,000ウォン、スイミングスパ100,000ウォン-事前予約必須、現地決済-※スパ当日申請不可-入浴剤の使用は不可-101号、103号客室にはスパがない-幼児、子供連れの場合は安全に注意-客室でデータの心配なく迅速かつ便利にインターネット利用可能-プール:営業日:夏期運営/現在利用場所:屋外プール-利用料金:無料-営業時間:15:00~18:00時まで-服装:自由服装-安全にご注意ください-バーベキュー場:位置-個別バーベキュー場(101号~110号)/残りの客室は屋外共用バーベキュー場利用/雨天時可能-利用時間:入室の場合~22:00時まで-利用料金:2人基準20,000ウォン/1人追加の場合5,000ウォン(現地決済)-火災にご注意ください。-常備薬:ペンション内に簡単な常備薬が用意されています。-駐車可能:ペンション内に駐車可能なスペースがあります。- キッズ:101号、103号にお子様のためのキッズジャングルジムが用意されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "屋外プールのオープン日はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは22年6/17日から8月中旬までオープンしています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は8:00~10:00時と15:00~20:00時です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "屋外プールの利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールにはどのような服装で行けば良いですか？",
            "answer": "屋外プールでは水着と水泳帽の着用が必要です。レスキューチューブや救命胴衣も持参することができます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールにはシャワールームや更衣室はありますか？",
            "answer": "屋外プールにはシャワールームや更衣室が完備されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プール利用時に予約は必要ですか？",
            "answer": "屋外プールの利用には予約は必要ありません。"
        },
        {
            "question": "屋外プール利用時に注意することはありますか？",
            "answer": "屋外プールの利用時には安全に注意してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用時間と料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は入室から22:00時までで、2人基準で20,000ウォン、1人追加の場合は5,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の火災に注意するようにとの記載がありますが、何を注意すれば良いですか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時には火災に注意してください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に駐車可能なスペースはありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンション内に子供向けの施設はありますか？",
            "answer": "ペンションの101号と103号には子供向けのキッズジャングルジムがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 675,
        "QA": 451
    }
}